聽日三罷！

好多人唔知！

聽日唔好翻工
然後十一要一齊賀佢老母

但係唔代表唔做野
今日好多手足犧牲
大家要做好文宣

光復香港

大家幫手推Post!!!

時代革命

.

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

一定要煲大黑警既罪行
今日遊行都見到唔少外國人
要將香港推上國際新聞

push

寧鳴而死

推

不默而生

十月一號話比國際知
我地面對極權 都唔會驚

做好文宣！

up

聽日要罷工 要成條街冇人

寧化飛灰

Push

同埋罷市
今日俾我見到有人遊行緊去飲一芳

其實真係得連登仔自己講……

反正我聽日就唔撚開㗎啦 我希望大家都sl 都好

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

係街上無文宣 好多人都唔知
幫手share上社交網絡
Airdrop 俾人

今晚 聽日
全民文宣

幫推

根本差唔多零宣傳

唔多睇好 唔係太多人知

係 罷工真係好難 但係起碼大家一定要堅持罷市 抵制

推上熱門！

推上去

三罷！

支持不過P牌無得推

起碼俾所有屋企人/朋友知

其實之前都有人講，928連儂之路都有人貼出來，部份連儂牆都有....

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

想知有無塞鐵

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

+1

Pushh

想問聽日係屋企定去集會

10月1同我全民升级武力 唔好咁錫身啦香港人 見到狗同我全部衝上前打/救人

推！！

Push!!!!!!!!

Push!!!!!!

推佢老味

十一前同我賀佢老味！

推呀聽日留係屋企大休息

927個日有女義士宣傳左，大家齊來響應。

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

以下係拋磚引玉既文宣圖，自問廢，求高手出手:

以下係針對藍屍既(膠)文宣圖，拋磚引玉，自問廢，求高手出手:

辛苦

三罷有冇集會?

唔辛苦，我由星期一提出射一放四推到今日都係唔係好多人知

我都係見到人舉旗先知

無啊 休息下 幫手文宣

求求大家，唔好再得個講字

同意，係就早d講啦（利申：假已請）

我都係呢排先知

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

好有用

不暴力，容易做

求幫推
930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

原來有

===活動===

12:00-20:00 中學生九三零再罷課 @ 遮打花園
17:00-21:00 黃大仙區聯校音樂分享會 @ 摩士公園4號公園露天劇場
18:00-19:00 禱告服侍/為香港祈禱會 @ 終審法院正門
19:30-22:00 pepe心心和你拖 @ 尖沙咀鍾樓(集合)至太子站
19:30-23:00 天水圍中學生人鏈 @ 天秀公園廣場至銀座廣場
如果仲有請巴打們補充...
另外可以各區自發商場和你唱(首選SHK或黨鐵商場)、罷買、修復連儂牆

===上庭聲援=== (source: tg@被捕人仕關注組)

屯門裁判法院 少年法院
9:30 am - 蕭XX - 管有攻擊性武器 - #0921屯門 15歲:bangbang:還押中
觀塘裁判法院 3樓1庭
12:00 pm - 譚XX - 襲警 - #0804黃大仙
2:30 pm - 嚴XX - 襲警 - #0803黃大仙
2:30 pm - 曾XX - 襲警 - #0803黃大仙
九龍城裁判法院 5樓1庭
2:30 pm - 劉XX - 阻差辦公 - #0803旺角
2:30 pm - 10名被告 - 非法集結、未能出示身分證 - #0803旺角 其中 15歲 蕭XX:bangbang:還押中
2:30 pm - 李XX、菲籍被告 - 非法集結 - #0803旺角
西九龍裁判法院 4樓1庭
9:30 am - 吳XX - 管有攻擊性武器 - #0921屯門
東區裁判法院 6樓1庭 (請再同保安cfm下)
2:30 pm - 6名被告 - 進入或逗留在會議廳範圍 - #0701立法會

有地鐵好難唔返工

大三罷唔等乜都唔做呀
930中學生罷課集會

聽日係唔係唔會塞？

寧作玉碎

P牌仔無得推
支持三罷！

C

F

V